有冇發覺啲的士佬

比油好鐘意風琴腳咁踩收踩收，十個有三個都係咁，有冇咩特別原因？

車手係咁， 就係個一下油門就快0.01秒

回油再地板油

係呀，冇中間，點解要咁做

識閪揸車咩 的士佬

我都想知
踩到好似坐船咁
有次飲左少少酒都比佢chok到差點想嘔

因為唔係自己車

聽講錶會快d跳

其實豐田車係咁 個避震一直都係勁軟

我比架德國車你， 你用風琴腳都chok 架啦
關個避震咩事？

真係計多d錢？

果三個有香港腳，職業病嚟

我都想知，點解要一下一下咁比油

班傻鳩以為咁慳油啲

成日坐響度
唔郁多兩腳人都癲

踩一下油, 等佢溜一陣, 再踩, 佢地覺得咁樣會慳啲油

十個起碼有七個

事實上係引擎轉數突然加快會令到好多燃料燒唔到
簡單啲講即係仲哂油

Van仔佬好中意起步大油 之後空波到下一個燈位

的士佬識閪揸車

架架起步都當自己跑車

你試下楂成日你就知.
空波溜過去. 隻右腳可以鬆下扭下腳.